老豆hi到人架車一問

一年前佢hi到人架車 之後人地報警
去咗驗傷 俾佢撞嗰個一年冇返工
之後send咗律師信同驗傷報告黎
呢D保險公司有冇得陪
我冇車牌唔識同我都係今日先知
求各位解答

唔問保險公司上嚟問連登仔

對家咁識玩

當時報左保險未呀

佢話有啊

打去保險公司問啦, 又唔係連登賠比你

你確定你老豆係hi到人架車？

交俾保險搞

有報 將D單send比保險公司
唔好賠償比對家
一切交比保險搞
你老豆上左庭未 認左罪未？

係啊有相 條友淨係車尾花咗

上左 認左

保險會搞

立即報保險，保險包到的話報完配合保險律師試得

通常係你老豆撞到人仲串過馬撚人地先咁樣同你玩

好彩有報保險，如果無報就麻煩

其實我都覺所以我都即刻問佢當時係咪好鬼串點知佢話唔係 不過其實應該佢唔講姐

絕對唔係
呢個世界
好多人靠撞車搵食

咁無lu 無保險 或佢唔包就老破都得

呢個post熟口熟面

你呢獲真係柒頭皮啦

搵公証行lo hi一hi就休一年

擺明有心 告番佢立索都仲得

人地識玩

請律師玩唔係個個玩得起
唔係點會有撞車黨

對方搵幾十萬一個月hi一hi花架車就一年唔返工仲話可能會延長 其實一定係有心 不過我唔知點搞好

想知條友驗傷報告

大概就係neck, back and shoulder pain 之後去咗物理治療

對家揸貴價歐洲車？

Benz黎

有咩方法聯絡你 我呀哥都試過比人咁屈

保險好似事發7日內要報

唔撚怪得Benz撚
希望你地無事

所以一有事，報狗，睇吓幾錢，白紙黑字寫清楚私了
如果太貴，有白車，老西都報保險，大把DC9，貨車佬claim 到盡
唔好為慳NCB做傻事

留個tg？

單野完結左？

未完 但果隻係的士狗黎

你留我叫佢搵你

請問下如果對家話去左車房先再報價俾你應該點？就算備左案佢都可以之後私底下再驗傷再賴翻你？

如果對家撞完無事無叫白車 但事後話腰痛乜痛屈尻我錢民事索償我點算

@iamdragonballfan

留名學撞車 希望做一單就可以退休

私了張紙寫明不作任何追究
同埋備案好似係有限時，佢要claim 就一定要告你
但有人話人話人傷私了settle 唔到，唔知堅定流

佢民事照計都要報狗等官判左係你錯，唔通阿豬阿狗話自己俾某架車撞到就可以claim到，唔合理

撞到危殆先收一百幾十

撞到就撞到啦 乜野hi到 抵你死啦仆街撞9人

人手filter 應該係屌字嚟

試過一次sth like that
勁煩

又頸痛

可唔可以加埋我
@hongkongpeopleeeeee

施主太天真了